今次俾人哥贏到 下次會唔會出林子健黎選

舊屎只會越黎越臭

証明屌票有效 下次再大大力咁屌